紀律部隊一問

想問下有色弱係咪咩紀律部隊都做唔到？
有無巴打試過有色弱 但照做到？
我想投考救護

識考一定考海關
救護做撚到隻狗咁

警察 消防一定唔得 救護就唔知啦
利申:有色弱考過

海關有色弱都考到？

我知救護可以經d15考到(過唔到色弱test就可以要求d15)，其它未聽過，我都想知有冇其他部門有例子

利申：色弱

我上網做d15 佢既結果係中等 咁得唔得？